---
id: tx-1007
izenburua: Elkarrekin
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/4fpQq72ctN4
---

SEIREN-en "marraren beste aldean zu" ( Brian's Records 2010 ) diskatik ateratako hirugarren singlea. Zuzendaria: Gorka Merchan / Aktoreak: Naiara Arnedo eta Alvaro Garayalde

Tercer single extraido del album de SEIREN "marraren beste aldean zu" ( Brian's Records 2010 ). Director: Gorka Merchan / Actores: Naiara Arnedo y Alvaro Garayalde


MILA HIZKETALDITAN BABESTU NINDUZUN
EZEREN TRUKEAN

TA NIK BERRIZ NAHI GABE MIN EGITEN DIZUT
GAUZAK ARGITZEAN

EZ AL ZARA KONTURATZEN?
ARI GARELA URRUNTZEN
ELKARREKIN

BAKARRIK SENTITZEN NAIZ, ZU EZ ZAUDENEAN
EGUNA AMAITZEAN

ALBOAN BEHAR ZAITUT AURRERA EGITEKO
BERRIZ SINISTEKO

EZ AL ZARA KONTURATZEN?
ARI GARELA URRUNTZEN
BIDE BERRI BAT HARTZEN

JARRAITU NAHI DUT SINESTEN
BELDURREI AURRE EGITEN
ELKARREKIN AMESTEN

ZENBAT GALDERA OTE? ERANTZUNIK GABE
IRRI BATEN TRUKE

ZENBAT ON, ZENBAT KALTE
BURUAREN JABE, BIHOTZAREN MENPE

EZ AL ZARA KONTURATZEN?
ARI GARELA URRUNTZEN
BIDE BERRI BAT HARTZEN

JARRAITU NAHI DUT SINESTEN
BELDURREI AURRE EGITEN
ELKARREKIN AMESTEN

#saveyouinternet